{
  "id_query": "20052701",
  "total": 16513,
  "total_current": 200,
  "max_score": 37.873615,
  "origin_question": "Shop ơi, chỉ có cmnd với hộ khẩu được không ạ?",
  "hits": [
    {
      "score": 37.873615,
      "id": "20052701",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi, chỉ có cmnd với hộ khẩu được không ạ?",
      "answer": "Chào anh Ninh,Có CMND, hộ khẩu và đủ 20 tuổi là có thể mua góp được nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HomeCredit, anh trả trước 50% và góp trong 8 tháng. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 24.546457,
      "id": "21130549",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi trả góp không cần hộ khẩu gốc được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể trả góp không cần Hộ khẩu gốc cũng được nha. Bạn dùng Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng ( hoặc Bằng lái xe ) được nhé. Bạn hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền bạn muốn trả trước là bao nhiêu, mình sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho bạn nhéMong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.993837,
      "id": "28535762",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd với hộ khẩu photo được k ạ",
      "answer": "Chào chịDạ . Nếu chị đủ 20-60 tuổi , CMND và sổ hộ khẩu có thể mua trả góp ạ , tuy nhiên chị cho em xin mức trả trước bao nhiêu và góp trong bao lâu em kiểm tra nha .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.939508,
      "id": "18562313",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp máy iphone 6  không trả trước chỉ có cmnd với hộ khẩu gốc, không có hóa đơn điện được không ạ",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này nếu chị không có hoá đơn điện thì chị không thể góp trả trước 0đ chị nhé. Tuy nhiên chị có thể thay thế hoá đơn điện bằng hoá đơn cáp / nước / net/ hợp đồng lao động hay bảng lương chị có 1 trong các giấy tờ này không ạ để bên em hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.799654,
      "id": "22373484",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi em có cmnd hộ khẩu ở BD có thể trả góp 10% được không ạ",
      "answer": "Chào chị Hà,Dạ nếu như chị có chứng minh nhân dân, hộ khẩu ở Bình Dương chị có thể tham gia góp trả trước 10% được nha chị, chị có thể cho em xin số điện thoại  để bên em có thể hỗ trợ chị tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.847357,
      "id": "19975271",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em đang ở xa nhà chỉ ở trọ nhưng em có hộ khẩu với cmnd thì không hiết trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào anhVới CMND, Sổ hộ khẩu thì anh cũng có thể mua trả góp nha anh. Anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.77528,
      "id": "21389270",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd với hộ khẩu photo hay gốc ạ",
      "answer": "Chào chị,Muốn mua trả góp thì CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) phải là bản gốc ạ. Hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) có thể là bản gốc hoặc bản photo nguyên cuốn công chứng không quá 3 tháng chị nhé. Chị có thêm hóa đơn điện thì lãi xuất thấp hơn, chị thông tin các hồ sơ đang có để em tư vấn ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.495789,
      "id": "17513840",
      "field_search": "question",
      "question": "E có hộ khẩu với cmnd thì góp ra sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị có thể chọn gói lãi suất 1,75% của công ty tài chính HomeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 750.000₫ trong 8 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và hộ khẩu/bằng lái xe.Gói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.428514,
      "id": "26512373",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi em năm nay 27 tuổi có CMND với sổ hộ khẩu vấy có gói nào lãi suất 0% không ann",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả góp 0% lãi suất chị trả trước 3.995.000đ (50%) , trả mỗi tháng 529.500đ (góp 8 tháng) , của HomeCredit , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.257725,
      "id": "27149305",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi em muốn mua trả góp em có hộ khẩu chính và cmnd có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được đó anh nha. Anh có thể trả trước 2.097.000₫ và góp 990.500₫ trong 6 tháng với lãi xuất 2.77% của công ty tài chính Home Credit đó anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.061811,
      "id": "26669682",
      "field_search": "question",
      "question": "Với hộ khẩu công chứng thì có được trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể dùng sổ hộ khẩu photo công chứng trong vòng 3 tháng gần nhất cùng với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) để mua trả góp anh nhé, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.94355,
      "id": "24906605",
      "field_search": "question",
      "question": "18 tuổi thì có mua trả góp 0đ với cmnd và sổ hộ khẩu không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là không được chị nhé, chị phải đủ 20 tuổi thì chị mới có thể tham gia mua trả góp trả trước 0đ được ạ mong chị thông cảm chị nhé. Chị có thể trả trước từ 10% - 40% và góp trong 6 hoặc 12 tháng đó ạ. Nếu chị quan tâm vui lòng chị cho em biết chị muốn trả trước bao nhiêu % cũng như chị muốn góp trong vòng bao nhiêu tháng ạ để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp nhất cho chị được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.807919,
      "id": "27778195",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì cần mang giấy cmnd với sổ hộ khẩu có được không ah?",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi anh tham gia gói lãi suất 0% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.247.000₫(30%) và trả khoảng 911.500₫ trong vòng 6 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.397911,
      "id": "21253376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e k có hóa đơn điện nước chỉ có sổ hộ khẩu với cmnd thì có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND, Hộ khẩu là có thể mua trả góp rồi nha. Chị sẽ trả trước iPhone 6 32GB này 4.495.000₫, trong 12 tháng, mỗi tháng là 488.500₫, lãi suất 1.75% HomeCredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.338562,
      "id": "21253477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e k có hóa đơn điện nước chỉ có hộ khẩu với cmnd thì có thể mua trả góp được k vậy",
      "answer": "Chào chị.Với CMND, hộ khẩu chị cũng có thể tham khảo gói lãi suất dao động từ 3-5.5% của Fecredit với mức trả trước 30% góp trong 6 tháng (mỗi tháng góp khoảng 1.401.500₫ ) chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho chị làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.193289,
      "id": "18183207",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chứng minh với sổ hộ khẩu được không vậy",
      "answer": "Chào anh Hải,Với iPhone 6 32GB anh có CMND, hộ khẩu thì có thể tham gia góp được đó anh! Anh tham khảo trả trước ít nhất 20% giá máy, phần còn lại góp trong 6,9 hoặc 12 tháng với lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha anh! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ và hỗ trợ duyệt hồ sơ online cho anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.11635,
      "id": "20736111",
      "field_search": "question",
      "question": "có CMND + bằng lái xe mà k có hộ khẩu có mua đc k shop ?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.01966,
      "id": "28153281",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi e xin hỏi về vấn đề trả góp với ạ. bây giờ e trả trước 2tr e có CMND với Hộ khẩu luôn ạ, vậy được ko e?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì có gói lãi suất 0% của FE Credit đó chị nhé, vui lòng trả trước 2.247.000₫ tức 30% và mỗi háng chị trả khoảng 911.500₫ chị nha, nếu quan tâm gói lãi suất này chị vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp chị làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.018364,
      "id": "23104819",
      "field_search": "question",
      "question": "em chaư có bằng lái xe dùng CMND với sổ hộ khẩu có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh dùng chứng minh nhân dân và hộ khẩu anh mua trả góp được anh nha. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.85328,
      "id": "19700273",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd với sổ hộ khẩu có mua trả góp đc k. ,",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi, có CMND và Hộ khẩu thì có thể mua trả góp được nhé. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.810946,
      "id": "21556203",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi e có sổ hộ khẩu với cmnd thế có mua trả góp đc ko vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh với hai giấy tờ là CMND và Hộ Khẩu thì anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.66% của công ty tài chính HomeCredit, anh cần trả trước 4.495.000đ, góp mỗi tháng 488.500đ trong vòng 12 tháng anh nhé. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên vui lòng cung cấp thông tin (họ tên, số điện thoại) để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.77167,
      "id": "17510987",
      "field_search": "question",
      "question": "@Tú Phan: chỉ có CMND + bằng lái xe + sổ photto hộ khẩu vừa mới công chứng được không ak. Vì e đang ở tạm trú, k có hộ khẩu gốc.",
      "answer": "Dạ chị, để tham gia góp trả trước 0đ cần đầy đủ CMND, hộ khẩu, hóa đơn tiền điện trùng địa chỉ hộ khẩu chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.581358,
      "id": "29386756",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi có giấy CMND với sổ hộ khẩu là trả góp đc đúng k ạ",
      "answer": "Chào anhDạ được anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ trả góp với số tiền trả trước từ 0-80% giá trị sản phẩm , số tháng góp 6, 8 ,9 hoặc 12 tháng . Dạ anh có thể chọn trong khoảng đó và phản hồi lại cho em để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.56669,
      "id": "19970819",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu công chứng không quá 3thang có trả góp ip6 32gb được không ad?",
      "answer": "Chào anhVới CMND và Hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứng không quá 3 tháng thì anh có thể mua trả góp cho sản phẩm này nha anh. Anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm và góp mấy tháng ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.552769,
      "id": "31248323",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk bị mất sỗ hộ khẩu ,chỉ còn sỗ photo với giấy cmnd vậy mua trả góp dc ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị phải dùng CMND gốc, hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng và đủ 20-60 tuổi chị nha, hoặc dùng bằng lái xe chị nhé, chị muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ, chị phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.361423,
      "id": "21192896",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi nếu trả góp 50%, có cmnd với blx, trả trong 6 tháng thì lãi suất thế nào ah, shop tính hộ mình",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 4.495.000đ (50%) từ công ty Home Credit với lãi suất 2.77% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 912.000đ. Hồ sơ gồm CMND và bằng lái xe ạ. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.337893,
      "id": "29851414",
      "field_search": "question",
      "question": "E có chứng cmnd với sổ hộ khẩu mua trả góp dc ko a",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh đủ 20 - 60 tuổi có CMND và Hộ khẩu thì anh có thể mua trả góp đượi rồi ạ, nếu anh cần bên em hỗ trợ gì thêm anh có thể phản hồi bên dưới anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.276234,
      "id": "26691552",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và hộ khẩu thôi thì trả góp đc không?",
      "answer": "Chào chị Hiện 2 giấy tờ trên là mình có thể mua trả góp rồi chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.209791,
      "id": "31950909",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cần mua trả trước 0% được k ạ .có cmnd va hộ khẩu thì mua được không ạ",
      "answer": "Chào chị Bông  Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ. Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.19328,
      "id": "25425931",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmnd và sổ hộ khẩu có mua trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND và Hộ khẩu là trả góp được rồi nha. Không biết anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.132704,
      "id": "26369075",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi ko có hộ khẩu, chỉ có cmnd với chứng minh quân đội có mua trả góp ở thế giới di động đc ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh có thể nói rõ hơn anh có bằng lái xe không ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.116192,
      "id": "20029755",
      "field_search": "question",
      "question": "E chỉ có cmnd và hộ khẩu thoii. K có hoá đơn điện thì có đk k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND,Hộ khẩu thì tham gia trả góp được rồi nha. Chị sẽ trả trước 30% (2.697.000₫) sản phẩm này, trong 12 tháng, mỗi tháng là 847.000₫, lãi suất 3-5.5% của FECredit chị nha. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.067686,
      "id": "19925562",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi với ạ. Mình mua trã góp là phãi thế chấp CMND với hộ khẩu gốc luôn phải không ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp anh không cần thể chấp CMND và Hộ khẩu gốc nha. Sau khi anh làm xong hồ sơ thì Công ty tài chính sẽ hoàn lại tất cả giấy tờ cho anh nhéAnh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.049452,
      "id": "24635701",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hộ khẩu có cmnd và có khả năng trả góp nhưng chỉ 17 tuối có được mua trả góp không ạ ? Mong ad phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là mình 17 tuổi thì chưa thể mua trả góp anh nha, Anh cần chờ đến 20 tuổi hoặc nhờ người thân đứng tên mua trả góp cho mình anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.885342,
      "id": "25925442",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp đưa hộ khẩu nhà vs cmnd đc k admin ơi",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 18-60 tuổi thì với CMND và Hộ khẩu thì anh có thể làm hồ sơ để mua trả góp sản phẩm được anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi,   số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.72265,
      "id": "19411876",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu thì mua trả góp,trả trước không đồng có được không qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND HK anh không thể tham gia trả trước 0đ sản phẩm này nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.706764,
      "id": "20249306",
      "field_search": "question",
      "question": "K có hóa đơn điện chỉ có cmnd và hộ khẩu có thể trả góp k",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 676.000₫ và góp 8 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.585258,
      "id": "25850754",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu photo được không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Với hộ khẩu photo thì phải là bản công chứng có thời hạn không quá 3 tháng thì mới sử dụng để trả góp được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.334808,
      "id": "25494471",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tra góp hộ khẩu cmnd",
      "answer": "Chào anh,Dạ với thông tin anh cung cấp thì em xin tư vấn cho anh gói trả góp lãi suất 4.58% của công ty tài chính Home Credit đó ạ. Với tổng tiền là 9.750.000đ anh cần trả trước 2.547.000đ và góp trong vòng 6 tháng, mỗi tháng anh góp 1.200.500đ. Nếu như anh ưng ý gói trả góp này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online cho anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.181011,
      "id": "18767137",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd và hộ khẩu gốc mà không cần hóa đơn điện nuớc đuợc không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với CMND và hộ khẩu thì anh đã có thể mua trả góp được rồi đó anh. Anh vui lòng cho em thông tin về sản phẩm anh đang quan tâm, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.010557,
      "id": "18692742",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk có cmnd hộ khẩu hóa đơn điện mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ad ơi..?",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, thì anh mua trả góp sản phẩm này với mức trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng 1.003.000₫, với lãi suất 2,2% của FeCredit. Nếu anh thấy quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại ,bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.862337,
      "id": "26890904",
      "field_search": "question",
      "question": "Bố em đi nước ngoài lao động...mẹ em mua có sổ hộ khẩu với CMND đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Mẹ anh dùng CMND , hộ khẩu và đủ 20-60t mua góp được anh nhé , anh muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ , bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.776783,
      "id": "27148973",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh e 22t có Cmnd vs hộ khẩu photo công chứng thì có trả góp đc không ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có Hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng mới được chị nhé. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.750753,
      "id": "18111547",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua trả trước 0đ chỉ có bằng lái + sổ hộ khẩu or cmt được k ạ",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp trả trước 0đ thì anh cần CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện và đủ từ 20-60 tuổi để tham gia trả góp anh nha. Không biết anh có thể bổ sung thêm hóa đơn điện được không ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.719587,
      "id": "21272972",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy tờ xe với cmnd được không ạ,Giấy tờ xe với cmnd được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ trả góp với Giấy Tờ xe. Không biết anh có GPLX hay HK không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.651667,
      "id": "17945119",
      "field_search": "question",
      "question": "có góp 0% đưa trước kh ạ... CMND VS hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với CMND HK anh không thể tham gia mức trả trước 0đ gói lãi suất 2,2% của FECredit  được nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 16.635008,
      "id": "26089191",
      "field_search": "question",
      "question": "em có CMND Bằng lái xe. Sổ Hậu Khẩu thì em có Tên Trong đó chứ không phái chủ hộ ạ. Còn Hóa Đơn Điện Thì Chỉ Cần có tên người trong Hộ Khẩu Hay cần Tên em. CMND sinh 8-10-1998",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe trên mua góp lãi suất 3.3-4.3% của công ty FECredit với trả trước từ 10-40% giá trị sản phẩm và góp trong 6 hay 12 tháng tùy anh chọn nha , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.556807,
      "id": "20366266",
      "field_search": "question",
      "question": "Với CMND và hộ khẩu mình có tên mua dc iphone 6 plus k ạ và trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND HK Chị có thể tham gia trả góp iPhone 6 Plus 16GB nha chị. Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND  Hộ khẩu chị có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 5.995.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 898.000₫. Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.477123,
      "id": "21665277",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có Cmnd, bằng lái, hộ khẩu cả hóa đơn wifi nữa thì e trả trước 20% được ko ạ ,Em có Cmnd, bằng lái, hộ khẩu cả hóa đơn wifi nữa thì e trả trước 20% được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện anh có thể trả trước 1.798.000₫ (20%) và mỗi tháng anh cần góp 1.440.500₫ (góp 6 tháng) lãi xuất 3.75% anh nha. Anh cần chuẩn bị CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ)  hộ khẩu(có tên bạn trong hộ khẩu) và Hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) để làm hồ sơ anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.454706,
      "id": "31844980",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp cần (cmnd và hộ khẩu) bản gốc hay chỉ cần bản photo",
      "answer": "Chào anh,Anh có bản gốc rồi thì không cần bản photo nữa, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.336586,
      "id": "20053579",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là có cmnd góc vs hộ khẩu chỉ công chứng có mua góp đc hk ak.?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể dùng Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng tham gia trả góp nha anh. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND  Hộ khẩu anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫ Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.25177,
      "id": "22816757",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop hiện nay mẹ có sổ hộ khẩu và hóa đơn tiền điện thì có được mua đt trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Mẹ chị có sổ hộ khẩu và hoá đơn điện thì có thể tham gia góp, tuy nhiên mẹ chị cần thêm CMND nữa chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.243,
      "id": "28405410",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả trước 0đ góp trong vòng 18 tháng thì bao nhiêu ạ, có cmnd với hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh Dương,Với CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) anh có thể mua trả góp sản phẩm này trả trước 0đ, trả trong 18 tháng mỗi tháng đóng khoảng 706.500đ với lãi xuất 3.28% của FeCredit anh nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này anh có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.213772,
      "id": "26398349",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp với sổ hộ khẩu photo công chứng được không ạk.trả trước 0đ được không ạk",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu photo có công chứng không quá 3 tháng là được nha anh, đưa trước 0đ góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.686.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của FE Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.064558,
      "id": "20057215",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có trả trước 10% đk không ak có hộ khẩu cmnd hoá đơn điện nếu được mua tính bao nhieu ak",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện mức trả trước khoảng 899.000₫(10%) thì chị sẽ góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.619.000₫ chị nha, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.017067,
      "id": "23402994",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có cmnd với bằng lái xe có mua trả góp được k",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Không biết anh muốn trả góp với giá thường hay giá online giá rẻ vậy ạ. Anh vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.962852,
      "id": "23813514",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi: e có cmnd+ bản sao hộ khẩu công chứng đã 4 tháng có được mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Hộ khẩu photo công chứng của anh đã 4 tháng thì không mua trả góp được nha. Anh phải dùng CMND và Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.91099,
      "id": "27530579",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND và hộ khẩu muốn góp 12 tháng",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, nhưng anh ơi anh có thể cho em biết rõ hơn về khu vực của anh như huyện, tỉnh để em kiểm tra xem khu vực của anh có hàng không nếu có thì anh mua trả góp với giá là 6.690.000₫ nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.859248,
      "id": "27316043",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd và hộ khẩu trả trc 0d đc ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, dạ, với CMND và hộ khẩu thì chị có thể làm hồ sơ để mua Điện thoại iPhone 6 32GB trả trước 0đ chị nhé, tuy nhiên mình cần đủ tuổi từ 20-60( đủ ngày tháng trên CMND) nữa nha chị, nếu được chị có thể thông tin giúp em chị muốn góp trong mấy tháng(3-18 tháng) để em tư vấn giúp mình gói góp phù hợp nhất chị nhé,mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.842659,
      "id": "17884191",
      "field_search": "question",
      "question": "Không có hộ khẩu mua trả góp lãi suất thấp được không",
      "answer": "Chào anh, Với gói lãi suất thấp của công ty FECredit 1.39% anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe , Hóa đơn điện và đủ 20-60t là được anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.834578,
      "id": "23702663",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 trả góp nhưng k có hộ khẩu gốc mà chỉ có hộ khẩu photo công chứng dc k ạ...",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh có thể dùng CMND, hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứ không quá 3 tháng để trả góp ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.725043,
      "id": "26084370",
      "field_search": "question",
      "question": "Em năm nay 17t có giấy chứng minh hộ khẩu có trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện 17 tuổi anh chưa đủ tuổi tham gia góp anh nha. Hiện anh có thể thử nhờ người thân đứng tên làm hồ sơ giúp anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.7191515,
      "id": "17792153",
      "field_search": "question",
      "question": "Có những gói trả góp như nào ạ? Nếu chỉ có cmt và blx, sổ hộ khẩu thì được k ah?",
      "answer": "Chào chị!Dạ với giấy tờ mà chị có thì đã có thể mua góp cho sản phẩm này được rồi chị nha. Chị có thể tham khảo gói lãi suất thường dao động 3-5,5% của Fecredit, trả trước 1.998.000₫, góp 1.776.500₫.1 tháng trong 6 tháng. Giấy tờ cần có là chứng minh nhân dân   hộ khẩu chị nhé. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể để lại số điện thoại, bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạThông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.577409,
      "id": "21231469",
      "field_search": "question",
      "question": "19 tuổi có cmnd và hộ khẩu có trả góp đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạRất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp ạ. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi, có giấy tờ phù hợp để tham gia góp hộ bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.384628,
      "id": "27702759",
      "field_search": "question",
      "question": "19 tuổi có cmnd và hộ khẩu photo có trả góp 0% đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,dạ, rất tiếc với hai công ty tài chính em có thể tư vấn online mình thì đang tạm không có gói với khách hàng 19 tuổi nên mong anh thông cảm và anh vui lòng mang đầy đủ giấy tờ có thể đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ tư vấn mình gói góp với công ty HD Saison anh nhé,thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.326933,
      "id": "19432864",
      "field_search": "question",
      "question": "thế em muốn mua trả góp chỉ có sổ hộ khẩu photo công chứng có được k vậy QTV",
      "answer": "Chào anhRất tiếc thì anh cần có thêm CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ) nữa thì mới được tham gia trả góp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.321919,
      "id": "26113466",
      "field_search": "question",
      "question": "A chị có thể lm hồ sơ oline giúp e đc k e có đủ cmnd với sổ hộ khẩu bản gốc rồi ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được anh nhé, anh có gói lãi suất 0% của FE Credit anh nha, vui lòng trả trước 2.547.000₫ và mỗi tháng khoảng 1.032.000₫ trong 6 tháng anh nhé, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.318905,
      "id": "20861068",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 30 %   , 50%,  cụ thể thế nào ạ , em có bằng lái , cmnd , hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu anh sẽ trả trước 2.697.000₫ (30%), mỗi tháng là 847.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 3-5.5% FECredit. Còn trả trước 50%(4.495.000₫), trong 12 tháng, mỗi tháng là 488.500₫, lãi suất 1.75% HomeCredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.306593,
      "id": "19446776",
      "field_search": "question",
      "question": "em có chứng minh và hộ khẩu công chứng với hóa đơn tiền điện có thể trả góp được k ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 1.39% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.697.000₫(30%) và trả khoảng 837.500₫ mỗi tháng trong vòng 9 tháng anh nhé . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.286003,
      "id": "24559206",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu công chứng nhưng không chứng từng trang.mà như thế này được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị có thể mang sổ hộ khẩu của mình ra siêu thị Thegioididong.com để công ty tài chính xem thế nào chị nhaThân gửi chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.2605715,
      "id": "27101513",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Em có sổ hộ khẩu photo công chứng và cmnd có trả góp iphone 6 32 Gb được không ạ. Năm nay em 19 tuổi ạ",
      "answer": "Chào anh, với thông tin mình cung cấp thì hộ khẩu photo công chứng mình cần có hạn dùng 3 tháng với  FeCredit và 6 tháng với  HomeCredit thì mới có thể làm hồ sơ được anh nha, anh có thể trả trước với mức từ 10%- 40% và không biết anh muốn trả trong mấy tháng(6 hoặc 12 tháng) để em tư vấn mình gói  lãi suất  phù hợp nhất ạ,mong tin phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.151114,
      "id": "23452158",
      "field_search": "question",
      "question": "Đủ cmnd hộ khẩu có trả trc 0d ko z",
      "answer": "Chào anh, Anh tham khảo gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 3-3,3% của FeCredit góp mỗi tháng 1.896.500₫ (góp 6 tháng) với cmnd và hộ khẩu. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.148522,
      "id": "28181020",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên 19t em có trả góp được ko ạ? Nếu được thì cần CMND + Hộ khẩu photo công chứng được ko ạ?",
      "answer": "Chào anh! Dạ trường hợp anh 19 tuổi thì có thể ghé siêu thị bên em để nhân viên tư vấn làm hồ sơ với HDSaiSon nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.138511,
      "id": "25962269",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi mình mua chả góp mà chưa có bằng lái . nhưng em đủ 21 tuổi có CMND và và sổ hộ khẩu thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh Chung,Dạ anh có thể dùng CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu( có tên anh) để mua trả góp sản phẩm nha anh. Anh vui lòng phản hồi thông tin mức anh muốn trả góp và số tháng anh muốn góp để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ tư vấn giúp anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.127045,
      "id": "26912368",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi  cho  e hỏi  ...chỉ  có  giấy  CMND với  bằng  lay xe  k có  mua  trả góp dc  k ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND GPLX chị có thể tham gia trả góp. Không biết chị muốn trả trước bao nhiêu, góp trong mấy tháng và bao nhiêu tuổi ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.119917,
      "id": "20592789",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd, sổ hộ khẩu ko có hoá đơn điện có góp 0₫ đc ko?",
      "answer": "Chào anh,Anh không có Hóa đơn điện thì không trả trước 0đ sản phẩm này được ạ. Với CMND, Hộ khẩu anh có thể trả trước 20%(1.798.000₫) sản phẩm này nha, mỗi tháng là 966.000₫, trong 12 tháng, lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.069281,
      "id": "27107475",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi. E còn thíu mấy tháng nữa mới đủ 20t vậy giờ e có mua trả góp đc k ạ? Có cmnd bằng lái và hộ khẩu",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại rất tiếc với chị rồi ạ. Hiện tại mfinh chưa đủ 20 tuổi thì vẫn chưa làm được hồ sơ trả góp chị nhé. Chị có thể nhờ người thân đủ tuổi hỗ trợ mình là hồ sơ trra góp ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.050001,
      "id": "18249119",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi, mình có cmnd gố và hộ khẩu photo, nhưng hộ khẩu photo mình công chứng ngày 18.1.2017.. vậy có hết thời hạn công chứng để trả góp không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu của anh công chứng ngày 18/1/2017 thì anh có thể sử dụng để tham gia góp với công ty HomeCredit, hết thời hạn để góp với công ty FeCredit rồi anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất anh đang quan tâm để bên em kiểm tra giúp anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.012672,
      "id": "22418795",
      "field_search": "question",
      "question": "không có cmnd có thể dùng hộ chiếu để xét duyệt trả góp 0% được không?",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc, khi làm hồ sơ góp chỉ hỗ trợ sử dụng CMND hoặc căn cước công dân thôi ạ, không hỗ trợ thay thế bằng hộ chiếu anh nhé.Mong anh thông cảm ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.967685,
      "id": "18091770",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua tra k cần trả tiền truoc ma chỉ cần cmnd va hộ khẩu k dc k vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì không được nhé, anh giúp em thêm hóa đơn điện được không ạ?Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.904144,
      "id": "22167357",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 32g có giấy CMND và sổ hộ khẩu photo đc k ạ... và phải đóng trước bao nhiêu.. với có trả trước 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Với hộ khẩu photo phải là bản công chứng có thời hạn không quá 3 tháng thì mới sử dụng để trả góp được anh nha. Anh có thể tham khảo gói trả trước 0đ của FECREDIT, mức trả trước 0đ,mức góp mỗi tháng là 1.997.000₫ (góp 6 tháng). Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.770939,
      "id": "24284736",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em chỉ có CMND vs Hộ khẩu mua trả trước 1.798.000đ góp tháng 1 triệu 400 mấy góp trong vòng 6 tháng đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND và Hộ khẩu thì có thể Trả trước 20%(1.698.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 1.398.000₫, lãi suất 2.77% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.733092,
      "id": "17526070",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bằng lái, cmnd, hộ khẩu thì trả góp sao ad??",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị nên làm thủ tục góp gói 1.75% lãi suất của Công ty tài chính HOMECREDIT khi trả trước từ 50% giá máy, góp trong tối thiểu 8 tháng cũng khá tiết kiệm cho chị nha! Nếu chị cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì chị có thể để lại số điện thoại của chị, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.683155,
      "id": "27347068",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e muốn mua trả góp iPhone 6 32g mà chỉ có Cmt và hộ khẩu photo được k ạ ?",
      "answer": "Chào chị Hiện chị sử dụng CMND gốc và Hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn đủ 16 trang, chưa quá 3 tháng thì mới có thể mua trả góp chị nhé. Hiện chị cho em xin mức trả trước và số tháng góp để em tư vấn cho chị được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.674405,
      "id": "27419176",
      "field_search": "question",
      "question": "Dứi 18t có cmnd hộ khẩu. Có cho mua trả góp đc kh ạ, đàng hòang nhá",
      "answer": "Chào chị,Dạ dưới 20 tuổi mua trả góp không được chị ơi, phải đủ 20 tuổi mới được ạ, do đó dưới 18 cũng không được chị nha, vui lòng nhờ bạn bè hay là người thân đứng ra hỗ trợ chị mua trả góp chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.615781,
      "id": "18045765",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trã góp dùng cmnd vs hộ khẩu photo đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Với thủ tục anh đang có anh vẫn có thể làm hồ sơ mua trả góp sản phẩm ạ, tuy nhiên hộ khẩu của anh phải được công chứng và không quá 3 tháng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.586631,
      "id": "20261082",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh mẹ em đứng tên trả góp cho em  nhưng mẹ em chỉ có CMND vs sổ hộ khẩu giấy tờ điện nước 3 tháng đứng tên bố liệu có được ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể nhờ mẹ anh làm hồ sơ trả góp thay được nha anh. Hóa đơn điện nước tên bố anh chỉ cần trùng địa chỉ với Hộ khẩu và mẹ anh có tên trong Hộ khẩu là được. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.543211,
      "id": "22691696",
      "field_search": "question",
      "question": "nhưng giờ mình không đem hộ khẩu chị CMND, và bằng láy xe àk bạn",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.457073,
      "id": "26691340",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmtnd gốc với hộ khẩu phôtô công chứng thì có thể mua trả góp iphone 6được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện mình đủ giấy tờ mua trả góp sản phẩm rồi đó anh, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.392684,
      "id": "24307108",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 32G trả góp e sn98 (cmnd, hộ khẩu, hoá đơn điện) có đủ điều kiện mua không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại chị có thể nều ngày tháng năm sinh để bên em hỗ trợ chính xác hơn ạ, chị muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, chị có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền chị có thể trả trước, số tháng chị muốn trả góp, trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho chị nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.367507,
      "id": "23736144",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị cho e hỏi cần cmnd và hộ khẩu đc kg ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND và Hộ khẩu là có thể trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB rồi nha. Chị có thể trả trước 40%(3.596.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 939.500₫, lãi suất 0% HomeCredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.343986,
      "id": "32114997",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi em mua iphone 6 trả trước 0đ được không ạ",
      "answer": "Chào chịHiện sản phẩm trên có hỗ trợ trả trước 0đ , không biết chị muốn góp trong bao lâu ạ .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.334274,
      "id": "23213926",
      "field_search": "question",
      "question": "KM ngày 18/11 chỉ áp dụng với một đơn hàng thôi hả shop? Mua hai chiếc có được giảm cả hai không hay cả đơn chỉ giảm 500k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Mỗi số điện thoại chỉ được mua 1 máy với giá khuyến mãi này thôi ạ.Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.207073,
      "id": "25635131",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình có cmnd vs sổ hộ khẩu công chưng đc k ạ đc trả góp không ạ, mình trả trước 4tr5 ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh dùng CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) và sổ hộ khẩu photo công chứng trong vòng 3 tháng gần nhất vẫn được tham gia gói trả góp 0% qua công ty tài chính HomeCredit trả trước 4.245.000₫ và góp 562.500₫ (góp 8 tháng) anh nhé, để thuận tiện hơn anh cho em xin thêm thông tin họ tên và số điện thoại để siêu thị Thegioididong tư vấn mua hàng dễ dàng cho mình ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.199546,
      "id": "23926764",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua một cái mà chưa có bằng lái xe Lấy sổ hộ khẩu được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh dùng hộ khẩu thay cho bằng lái vẫn được anh nhé. Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT,mức trả trước 40%,mức góp mỗi tháng là 939.500₫ và góp 6 tháng. Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe là có thể tham gia anh nha. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.182003,
      "id": "19394833",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp k trả trc có hộ khẩu + cmnd nh k có hoá đơn điện đc k ạ",
      "answer": "Chào anh Vương!Với hồ sơ hiện tại anh đang có CMND, hộ khẩu thì rất tiếc chưa thể tham gia gói trả trước 0 đồng được, để có thể tham gia gói trên yêu cầu hồ sơ cần phải có thêm hóa đơn điện anh nha, không biết anh có thể thêm vào hồ sơ hóa đơn điện hoặc hóa đơn nước/cáp/internet của 1 trong 3 tháng gần nhất và có địa chỉ trùng với hộ khẩu hay không ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.170955,
      "id": "20031633",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chỉ vó cmt + sổ hộ khẩu phô tô công chứng có mua dc trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính FECredit, anh cần trả trước 2.697.000đ, góp mỗi tháng 847.000đ trong vòng 12 tháng, các giấy tờ anh cần bao gồm CMND và Hộ Khẩu (photo công chứng không quá 6 tháng) anh nhé. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên vui lòng cung cấp thông tin (họ tên, số điện thoại) để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.157797,
      "id": "24632967",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khi đi mua trả góp đến TGDĐ có đem đủ hộ khẩu và cmnd nhưng người đứng tên không có mặt mà ng thân thay thế được không ạ",
      "answer": "Chào chị Khi đi làm hồ sơ trả góp giấy tờ của người nào thì người đó đến làm hồ sơ trả góp chị nha !!Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.102422,
      "id": "23039557",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mẹ em muốn mua trả góp đt iphone 6 32gb nhưng mẹ em trả trước 50% và mẹ e chỉ có CMND và hộ khẩu vậy có đx trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND HK mà mẹ chị đủ từ 20-60 tuổi thì đã có thể tham gia trả góp nha chị. TRả trước 50%, góp trong 6 tháng sẽ tham gia gói lãi suất 0% của HomeCredit. Chị có thể nhờ mẹ chị ra siêu thị tham gia trả góp chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.084198,
      "id": "30986521",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muôns mua trả góp có bằng lái với hộ chiếu thay cmnd được không nhỉ. vif mình thấy hộ chiếu có thể thay thế được chứng minh nhân dân. cmnd của mình bị nhòe ảnh đang làm lại",
      "answer": "Chào anh !Dạ anh ơi, anh phải có CMND mới mua trả góp được ạ, công ty tài chính không hỗ trợ dùng hộ chiếu ạ, mong anh thông cảm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.001787,
      "id": "26712381",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có CMND với bằng lái xe thì trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện với 2 giấy tờ trên thì chị có thể tham gia trả góp bình thường rồi chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin số tiền có thể trả trước(10%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.994249,
      "id": "18644573",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu trắng không shop ơi",
      "answer": "Chào chị!Rất tiếc hiện tại sản phẩm khoogn có màu trắng chị nhé!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.988387,
      "id": "23383797",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có sổ hộ khẩu ko cần cmnn có mua chả góp dc ko QTV ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là không được anh nha. Anh cần phải có cả 2 giấy tờ trên thì bên em mới có thể hỗ trợ để anh mua trả góp được anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.937358,
      "id": "28563334",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 trả góp, mình có CMND + sổ hộ khẩu, Ad có thể tư vấn các gói trả góp đc không ạ, Cảm ơn Ad",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Hộ khẩu . Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.913518,
      "id": "17831050",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu hồ sơ k trả trước chỉ cần bằng lái xe và hộ khẩu và hoá đơn điện thì có được k ạ",
      "answer": "Chào anh, Để có thể mua trả góp trả trước 0 đồng thì anh cần CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện anh nha. Không biết anh có thể bổ sung thêm CMND không ạ?Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.880512,
      "id": "18542586",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi, e chỉ có cmnd + bằng lái thì trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND và bằng lái xe chị có thể tham gia trả góp được và chị nên tham khảo gói lãi suất 1.75% của công ty tài chính HOME CREDIT vay trong 8 tháng (mỗi tháng góp 676.000₫) và trả trước 50% (tương đương 4.495.000₫), điều kiện là chị phải từ đủ 20-60 tuổi. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online tiện lợi nhất chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.813703,
      "id": "27067531",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ  khẩu  photto  có  đx  ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng là được anh nha , anh dùng CMND , hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi nhé , anh muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng bên em sẽ kiểm tra giúp anh nha . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.700975,
      "id": "27656878",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND vs hộ khẩu photo có công chứng hơn 6 tháng trước. Có mua trả góp dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu công chứng hơn 6 tháng thì anh không dùng được ạ. Anh dùng CMND và Bằng lái xe hay CMND và Hộ khẩu gốc nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.641599,
      "id": "27089727",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp iphone 6 em có bằng lái xe cmnd kh cần hộ khẩu đc kh ạ. Em chỉ trả trc đc 1tr5 thôi có đc kh ạ mỗi tháng góp bao nhiu",
      "answer": "Chào chị. Sản phẩm hiện có hỗ trợ trả góp với chứng minh thư (chính chủ, còn hiệu lực) và bằng lái xe (chính chủ, còn hiệu lực) tuỳ gói đó ạ. Nếu chị có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, chị vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (số tháng góp), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.632245,
      "id": "26590323",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua trả góp bây giờ mà ngày kia mới có sổ hộ khẩu được không",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì không được chị nhé, giờ chị đăng ký duyệt trước rồi khi nào có hộ khẩu thì chị mang ra làm hồ sơ nhận máy thì được chị, chứ giờ làm hồ sơ nhận sản phẩm không được chị nhé, em sẽ tư vấn cho chị ha, chị có CMND và hộ khẩu phải không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.502306,
      "id": "19159366",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muon mua tra gop 6 thang , nhưng khong co hoá đơn điện và sổ hộ khẩu , chỉ có CMND va bằng Lái Xe vậy co dc k ạ",
      "answer": "Chào anh LâmVới cmnd và bằng lái xe, góp trong 6 tháng anh thử tham khảo gói 3-5,5% của công ty FeCredit trả trước 2.697.000₫ (30%)  góp mỗi tháng 1.401.500₫ ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.491304,
      "id": "20552611",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mất giấy CMND chỉ còn bản photo có mua trả góp được không?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này không được anh nha , anh phải làm lại CMND mới được hỗ trợ mua góp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.479866,
      "id": "24782061",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là e đi làm chỉ mang theo cmnd thì có trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc nếu anh chỉ có CMND thì bên em không hỗ trợ anh góp được ạ, anh cần có thểm hộ khẩu hoặc bằng lái xe nữa anh nha, không biết anh đã có giấy tờ gì rồi ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.452052,
      "id": "25913086",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 chỉ có Mt, sổ hộ khẩu, hóa đơn điện có đk k",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cho em xin mức trả trước (0%-70%) và số tháng góp (3-24 tháng) mong muốn để em tư vấn gói lãi suất phù hợp được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.448976,
      "id": "31831873",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn hộ em chính sách trả góp 12 tháng với được không ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm trên có hỗ trợ góp 12 tháng ạ , anh cho em xin mức trả trước em hỗ trợ nha .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.43631,
      "id": "24810701",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả trước 0đ nhưng chỉ có CMND vs hộ khẫu đc kh ạ . Em góp 8 tháng",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Với thông tin chị cung cấp thì chị đã có thể tham gia mua trả góp rồi ạ, tuy nhiên chị phải đủ 20-60 tuổi mới được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả trước 0đ và góp 1.414.000₫ (góp 8 tháng) với lãi suất phẳng 3.24% của công ty tài chính FE CREDIT chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói trả góp này vui lòng chị để lại số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ chị làm hồ sơ online được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.431208,
      "id": "17537551",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 21t có hộ khẩu + cmnd. Em muốn trả góp . em đưa trc 10% thì lãi bn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu như bạn muốn tham gia trả góp cho iPhone 6 32GB trả trước 10%, với chứng minh nhân dân, hộ khẩu thì hiện chưa có công ty tài chính nào hỗ trợ nha bạn. Bạn có thể trả trước 20% được không ạ.,Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.428628,
      "id": "20211094",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún góp iphone6 32g mình có cmnd và hộ khẩu và hóa đơn điện nước mình trả trước 30% có trả góp được không nếu được thì mình tới cửa hàng góp lun",
      "answer": "Chào anh Bình,Với CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện thì anh có thể tham gia gói trả góp lãi suất thấp 1.66% của công ty tài chính FECREDIT anh nhé. Với gói lãi suất này anh trả trước 30% (2.697.000đ) góp trong vòng 12 tháng (mỗi tháng góp 672.000đ). Anh vui lòng mang các loại giấy tờ ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.422411,
      "id": "28883057",
      "field_search": "question",
      "question": "em chỉ có CMND thôi thì có được mua trả góp khong ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ rất tiếc chị phải có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, đủ 20-60 tuổi thì mới tham gia trả góp được ạ. Chị có thể nhờ bạn bè hoặc người thân đủ tuổi và đủ giấy tờ đứng tên trả góp hộ ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.376177,
      "id": "24863611",
      "field_search": "question",
      "question": "Ví dụ mình mua ở đồng nai mà sổ hộ khẩu ở Huế có được không ạ... Trả trước 10% góp 12tháng",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chỉ cần sổ hộ khẩu có tên chị trong đó là được hỗ trợ mua góp chị ơi, với CMND, sổ hộ khẩu chị sẽ đưa trước 849.000₫ và góp trong 12 tháng mỗi tháng 895.500₫ chị nha, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.374304,
      "id": "22027409",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có chứng minh nhân dân không có sổ khẩu không có bằng lái xe có trả góp được không bạn",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc chỉ với CMND thì chị không thể tham gia trả góp nha chị. Nếu không có HK hay GPLX chị có thể nhờ người thân từ 20-60 tuổi có các giấy tờ cơ bản như: CMND, HK , Hóa đơn điện đứng tên trả góp thay chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.358412,
      "id": "19456689",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi. hộ khẩu ở quê thì có thể mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu ở quê thì vẫn mua trả góp được anh nhé, chỉ cần có tên anh trong sổ Hộ khẩu là được nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.345811,
      "id": "30899268",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị mất cmnd+ bằng lái xe có mỗi sổ hộ khẩu có trả góp đk ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc anh mất CMND thì không trả góp được nha. Anh vui lòng làm lại CMND mới nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.344364,
      "id": "17841120",
      "field_search": "question",
      "question": "tới 1/5 em mới đủ 20 tuổi liệu giờ e ra mua trả góp có được không vậy ad e đã có cmt và gplx. với sổ hộ khẩu bản sao có được k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì không được anh nha. Bên em chỉ hỗ trợ trả góp nếu như anh đủ 20 tuổi kể cả ngày tháng năm sinh thôi ạ. Anh có thể nhờ người thân tham gia trả góp giúp anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.329655,
      "id": "20861138",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vó bằng lái xe , cmnd , hộ khẩu , trả trc 50   % 30% cụ thể ra sao ạ",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin anh cung cấp thì anh có thể mua trả góp của công ty tài chính Home Credit với mức trả trước 4.495.000₫, góp 12 tháng, góp hàng tháng 488.500₫, lãi suất 1.66%/tháng. Còn nếu anh trả trước 30% giá trị sản phẩm thì anh phải trả trước 2.697.000₫ (30%), góp hàng tháng 1.401.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 4.36%/tháng. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp anh Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.268742,
      "id": "17454790",
      "field_search": "question",
      "question": "A có cmnd và hộ khẩu e tư vấn a lai suất ưu đãi nhé.",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể chọn gói lãi suất 1,75% của công ty tài chính HomeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 750.000₫ trong 8 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và hộ khẩu/bằng lái xe.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.241031,
      "id": "25638280",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32gb có cmnd và hộ khẩu có công chứng mà k trả trước dc k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh có CMND, Hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng là được nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.791.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của FE Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.233393,
      "id": "19383408",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại thì iphone 6 này e muốn mua gói trả góp 899k trả trước và e góp 12 tháng được không ạ e 25 tuổi có giấy tờ CMND VÀ Hộ Khẩu với giầy tờ điện ạ mong QTV phản hồi sớm để e có thể ra mua nhanh ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 1.39% của công ty FECredit với trả trước khoảng 899.000₫(10%) và trả khoảng 835.500₫ mỗi tháng trong vòng 12 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.23177,
      "id": "20340893",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp 0% bằng cmnd với sổ hổ khẩu đc kh ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GBkhông hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nhé. Anh vui lòng tham khảo gói lãi suất khác phù hợp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.221936,
      "id": "24544874",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình mua tra góp cmnd và sổ hộ khẩu có tên mình trong đấy. Yêu cầu Số dt người th ân thì có cần người đó ra TGDĐ với mình không",
      "answer": "Chào chị, Hiện khi chị làm hồ sơ trả góp sản phẩm thì bên em sẽ xin thông tin 2 số điện thoại người thân và sẽ liên hệ để xác thực thông tin và người thân của chị không cần ra siêu thị Thegioididong.com cùng chị, chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.216305,
      "id": "22663966",
      "field_search": "question",
      "question": "E có bằng lái xe,  cmnd đứng tên e  Hộ khẩu,  hoá đơn điện mẹ đứng tên  Muốn trả góp mà không trả trước ạ hoặc trả trước 1triệu ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND, Hộ khẩu ( có tên chị ), Hóa đơn điện ( địa chỉ trùng với Hộ khẩu ), thì chị có thể trả trước 899.000₫ (10%) iPhone 6 32GB rồi nha. Mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.204779,
      "id": "22856667",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi muốn mua trả góp 0%  CMND+ sổ hộ khẩu có dk ko ạ  E chưa có bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh có thể mua trả góp lãi suất 0% ạ, anh cần trả trước 50% trong 6 tháng, anh cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.17217,
      "id": "18323869",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có chứng minh nhân dân và sổ hộ khẩu trả góp đc k qtv",
      "answer": "Chào anh Thắng,Nếu mua góp iPhone 6 32GB thì có CMND, hộ khẩu, anh đủ 20-60 tuổi nữa thì có thể tham gia góp được đó anh! Và anh cần trả trước ít nhất 20% giá máy, phần còn lại góp với lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha anh! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ và hỗ trợ duyệt hồ sơ online cho anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.154274,
      "id": "20411924",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có the dùng sổ thường trú thay hộ khẩu để mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị LoanRất tiếc thì phía công ty tài chính chỉ hỗ trợ với sổ hộ khẩu thì mới tham gia góp được chị nha. Chị có thể dùng bằng lái xe để thay thế cho 1 vài gói lãi suất chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.111299,
      "id": "30083157",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua trả góp trả trước 0% e có CMND.Sổ Hộ Khẩu thì có mua được không ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì hiện tại gói lãi suất trả trước 0đ thì chị có thể sử dụng CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) được chị nhé. Trường hợp này thì không biết chị muốn trả góp sản phẩm trong vòng bao nhiêu tháng ạ. Chị có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.   Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.101142,
      "id": "24746935",
      "field_search": "question",
      "question": "Kh có bằng lái xe chỉ có CMND có mua trả góp được kh ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) bằng lái xe(còn thời hạn) đủ 20-60t thì chị mua góp được rồi ạ.Chị có thể đưa trước bao nhiêu(0-70%) và góp trong mấy tháng(3-24 tháng) để em tư vấn gói phù hợp nhu cầu chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.07524,
      "id": "19491564",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp lãi suata thấp 1.37% mà hộ khẩu ở tỉnh khác được không ạ",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này nếu hộ khẩu ở tỉnh khác anh có thể mua trả góp bình thường nha anh. Ngoài hộ khẩu ra anh còn có nhưng giấy tờ khác như CMND, hoá đơn điện không ạ và anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.944345,
      "id": "19954738",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp. Nhưng mình đi lm xa nhà không có hộ khẩu chỉ có cmnd và gplx. Thì mình có dc mua trả góp không? Và trả góp theo hình thức nào lãi bn %? Cần trả trước bn tiền? Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giấy tờ này đã có thể trả góp anh nhé, anh có thể trả gói lãi suất 4.31% trả trước 30% trả trong 12 tháng với Fe Credit và mỗi tháng khoảng 847.000₫, nếu quan tâm gói trả góp anh có thể để lại thông tin(tên   số điện thoại) và bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và tiện lợi cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.854837,
      "id": "22702921",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trước 2tr đc ko? giấy tờ thì m chỉ có cmnd và sổ hộ khẩu đã công chứng. số đt của m: xxxx686299. nếu ok vui lòng trả lời sớm nhé.",
      "answer": "Chào anh Phú,Với nhu cầu trên anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 1.798.000₫ (20%), góp mỗi tháng 1.519.500₫ (góp 6 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND, sổ hộ khẩu (chấp nhận sổ hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứng trong vòng 3 tháng). Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.853359,
      "id": "29427768",
      "field_search": "question",
      "question": "17079899 trả trc 1.300.000 thỳ góp vs home mỗi tháng bnhiu v qtv..có cmnd vs hộ khẩu",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì không biết chị muốn trả góp sản phẩm mới hay sản phẩm đã qua sử dụng ạ. Chị có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.   Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.83337,
      "id": "27201049",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu phô tô công chứng có thể mua trả góp đc không",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể dùng hộ khẩu bản sao công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng để làm thủ tục trả góp ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.813186,
      "id": "25502363",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có CMT,Sổ hộ khẩu",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em có nhiều gói góp trả trước 10-70% và trả dần từ 3-24 tháng ạ, không biết là mình quan tâm đến gói nào để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.784937,
      "id": "25393702",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 trả góp thì chỉ cần 1 trong 3 các loại giấy tờ CMND, Hộ Khẩu (photo công chứng), Bằng Lái xe là đc phải k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Không phải đâu ạ, khi anh muốn mua trả góp thì anh phải có CMND và Hộ khẩu hoặc CMND và Bằng lái xe anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.736334,
      "id": "30316961",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mua trả gop chỉ cần mang sổ hộ khẩu và cmt lên là được ah. Hay cần phải photo ra?",
      "answer": "Chào anh,Dạ CMND là bản gốc và  sổ hộ khẩu gốc  (nếu photo thì phải photo nguyên cuốn và công chứng không quá 3 tháng ) anh nhé và đủ từ 20- 60 tuổi ạ, vậy anh  có cần bên em tư vấn thêm gì không để bên em hỗ trợ anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.722144,
      "id": "26096150",
      "field_search": "question",
      "question": "Sổ hộ khẩu photo công chứng có dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn đủ 16 trang, chưa quá 3 tháng thì mới trả góp được anh nhé. Hiện anh cho em xin mức trả trước (0%-70%) và số tháng góp (3-24 tháng) mong muốn được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.7194395,
      "id": "20805957",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chỉ có chứng minh thư và hộ khẩu có tên mình thôi bằng lái xe không có và hoá đơn điên không đứng ten mình thì mua góp dc ko?",
      "answer": "Chào chị,Hóa đơn điện không cần phải có tên chị nhưng địa chỉ trên hóa đơn phải trùng với hộ khẩu ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.708279,
      "id": "18330694",
      "field_search": "question",
      "question": "chứng minh và sổ hộ khẩu là người ninh bình mua hàng ở hải phòng có được không qtv",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh có đủ giấy tờ tham gia trả góp thì anh có thể tham gia trả góp tại bất kỳ siêu thị Thegioididong.com nào cũng được anh nhé. Hiện anh muốn trả trước khoảng bao nhiêu, trong khoản thời gian bao lâu để bên em có thể tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.688322,
      "id": "17453763",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ có CMND và bằng lái có trả góp được không ạ? trả trước khoản bao nhiu và lãi saut61 thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị Ý,Với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và Bằng lái xe (còn thời hạn) thì chị đã làm thủ tục góp máy được khi chị đủ 20-60 tuổi, nên trả trước từ 50% giá máy để góp gói lãi suất thấp chỉ 1,75% của Công ty tài chính HOMECREDIT đó ạ! Chị có cảm thấy gói em tư vấn là phù hợp với chị không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.665793,
      "id": "21751722",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmt và sổ hộ khẩu và hoá đơn nước và muốn trả trước 20% có được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh có thể trả trước 1.798.000₫ (20%) iPhone 6 32GB, mỗi tháng là 766.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.640951,
      "id": "20227732",
      "field_search": "question",
      "question": "Add ơi giúp với..e đăng nhập app store không được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với thông tin trên mình nghĩ có thể tài khoản chưa được xác mình rồi ạ, bạn thử vào cài đặt- itunes& appstore- chọn tài khoản- đăng xuất- sau đó đăng nhập lại xem có được không bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.636678,
      "id": "28565344",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp, nhưng hiện tại e chỉ có giấy cmnd vs bằng lái xe. E có mua được không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ (góp 8 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho chị ạ!  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.612281,
      "id": "31958255",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu đang vay ngân hàng thì có trả góp đc không ạ. Với e sn 99 thì có thể nhờ mẹ đứng tên để góp đc không ạ. Thủ tục thế nào?",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu đang vay Ngân hàng thì có thể trả góp được anh nha. Anh sinh năm 1999 thì có thể nhờ người thân từ 20 - 60 tuổi có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp anh nhé. Không biết Hộ khẩu của anh đang vay bên Ngân hàng nào vậy ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.597418,
      "id": "27764932",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua điện thoại trả góp mà e sinh năm 99 có hộ khẩu và giấy chứng minh được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp chị chưa đủ 20 tuổi  bên em chưa thể hỗ trợ chị tham gia trả góp sản phẩm được, mong chị thông cảm. Chị vui lòng nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp, đến Thegioididong.com đối chiếu thông tin để bên em có thể hỗ trợ chị làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm chị nhé.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.561771,
      "id": "17627313",
      "field_search": "question",
      "question": "chi oi e mún mua trả  góp mà địa chỉ đơn tiền điện vs hộ khẩu ko trùng nhau được ko chị",
      "answer": "Chào chị Dạ địa chỉ trên hóa đơn điện phải trùng với hộ khẩu thì mới hổ trợ được đó ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.559993,
      "id": "25966348",
      "field_search": "question",
      "question": "chứng minh. với sổ hộ khẩu co mua trả góp dc ko",
      "answer": "Chào anh,Với CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) anh có thể mua trả góp lãi xuất 0% của HomeCredit. Trả trước 50% giá trị sản phẩm ( 4.245.000đ ), trả trong 8 tháng mỗi tháng đóng khoảng 562.500đ anh nhé. Nếu anh quan tâm gói lãi xuất có thể thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.554973,
      "id": "23690100",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! sổ hộ khẩu chỉ cần mang đến hay phải cầm photo công chứng",
      "answer": "Chào anh,Anh trả góp chỉ cần mang giấy tờ gốc ra siêu thị là được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.548818,
      "id": "17592326",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chưa đủ 20 tuổi nhưng có cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe thì có thêt mua đt trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chị Kim Anh,Nếu chị chưa đủ 20 tuổi thì chưa làm thủ tục góp online được nhưng nếu chị đủ 19 tuổi thì mang giấy tờ ra siêu thị làm thủ tục góp vẫn được nha! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.45276,
      "id": "27952751",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi h mua ip6 32g trả trước 2tr đc kh ạ, hiện tại e có cmnd và sổ hộ khẩu ạ",
      "answer": "Chào anh Quốc,Với CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) anh có thể tham khảo lãi xuất 0% của FeCredit. Trả trước 2.247.000₫(30% giá trị sản phẩm ), trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 911.500đ anh nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này anh có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.424732,
      "id": "20847673",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32 gb có màu đen không shop ơi",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com chỉ kinh doanh bản màu vàng thôi không có màu đen nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.388607,
      "id": "20260785",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em dùng CMND của mẹ  vs sổ hộ khẩu nhưng giấy tờ điện nước 3 tháng lại tên bố có đk ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là anh không thể dùng giấy tờ của mẹ anh tham gia trả góp nha anh, giấy tờ phải chính chủ. Anh có thể nhờ mẹ anh đứng tên trả góp thay anh nhé. Hóa đơn điện chỉ cần trùng địa chỉ với Hộ khẩu là được nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.363094,
      "id": "21723301",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 30%, góp phần còn lại trong hơn 12 tháng được ko? 24 tháng được ko? Mình 23t, cmnd, hộ khẩu, hđ điện, internet, cáp có đủ hết luôn.",
      "answer": "Chào chị, Chị dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 1.66% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.697.000₫ (30%) và trả khoảng 672.000₫ (góp 12 tháng) chị nha . Nếu chị đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị nhé, và bên em không hỗ trợ góp 24 tháng ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.362804,
      "id": "20611801",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd, có hộ khẩu ko có hoá đơn điện trả trước 30% thì góp mỗi tháng bao nhiêu (gói 12 tháng)",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu anh sẽ trả trước 2.697.000₫ (30%) sản phẩm này, mỗi tháng là 847.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.318425,
      "id": "19574840",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu tỉnh thì có thể mua trả góp ở tphcm không ad?",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng hộ khẩu tỉnh vẫn được hỗ trợ mua góp tại TP.HCM anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.311677,
      "id": "22760281",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp sv em có hộ khẩu công chứng với hoá đơn đóng học phí thôi có đc k ạ",
      "answer": "Chào chị Trang,Với hóa đơn đóng học phí thì chưa dùng để góp được nha chị! Nếu muốn góp, chị cần đủ 20-60 tuổi và có bản gốc CMND, hộ khẩu có thể photo nguyên cuốn, công chứng chưa quá 3 tháng nha! Chị tham khảo lãi suất 0% của HomeCredit, trả trước 50% giá máy, góp 8 tháng nha chị! Nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại, siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ duyệt hồ sơ online cho chị nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.295531,
      "id": "21273253",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd với bằng lái xe thui ạ,Em có cmnd với bằng lái xe thui ạ",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin anh cung cấp anh có thể mua trả góp sản phẩm với mức trả trước 4.495.000₫, góp hàng tháng 488.500₫(góp 12 tháng), lãi suất 1.66%/tháng của công ty tài chính Home Credit. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp anh Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.295048,
      "id": "21533757",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mik hỏi, mik mua máy ss j7prime ngày 11/8/2017 bây giờ mình mún đổi sang ip6 thì ntn. Và mik chỉ có cmnd và sổ hộ khẩu thui",
      "answer": "Chào chị My,Chị mua J7 prime là máy mới tại Thegioididong.com hiện trả lại bên em hoàn cho chị 80% giá trị sản phẩm. Chị có thể thông tin giá mua tại thời điểm đó em tính số tiền cần bù khi đổi sang Iphone 6. Và chị muốn trả góp Iphone 6 hay sao ạ, đổi trả sản phẩm không có CMND hay hộ khẩu chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.197982,
      "id": "19461149",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình làm việc tại tp hồ chí minh ,có cmnd + hộ khẩu photo công chứng ,có mua trả góp dc k ạ ,cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Trang,Với iPhone 6 32GB, anh đủ 20-60 tuổi và có CMND, hộ khẩu photo nguyên cuốn, công chứng chưa quá 3 tháng. Anh có thể trả trước ít nhất 20% giá máy, phần còn lại góp lãi suất 3-5,5% của FeCredit đó anh! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.174099,
      "id": "30173876",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi iPhone 6 có người nói Sài được 4G nhưng không chuyển sang 4G được mà chỉ Sài được 3G vậy có mạnh như 4G không anh",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu anh sử dụng 3G thì tốc độ mạng không nhanh bằng 4G ạ, anh giúp em kiểm tra lại dịch vụ mạng của sim có đăng kí 4G không sau đó sử dụng lại xem có được không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.1023445,
      "id": "23795662",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thì phải trả trước pnhiu % ạ. cmnd bằg lái xe và hộ khẩu đều là pản gốc hay s ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị phải sử dụng CMND, sổ hộ khẩu bản gốc để mua góp chị nha, mức đưa trước khoảng 3.596.000₫ và chị sẽ góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫ chị ạ, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.090127,
      "id": "23013630",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ mình muốn mua mà giờ chưa có bằng lái xe. k có sổ hộ khẩu. thì phải cần những gì hả shop",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc nếu anh không có bằng lái lẫn hộ khẩu thì anh chưa thể tham gia trả góp được anh nha. Giấy tờ bắt buộc không thay thế được anh cần có là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.074554,
      "id": "19719276",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra hộ em xem imei xxxx47088888166 có chuẩn không với,",
      "answer": "Chào anh,Em kiểm tra IMEI xxxx47088888166 thì kết quả chuẩn là iPhone SE và còn hạn bảo hành anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.074248,
      "id": "22538005",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua gói trả trước 10% của FE create vui lòng liên hệ với mình qua xxxx3448970... vì mình không có sổ hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh,Bên em đã tiếp nhận thông tin và sẽ liên lạc với anh trong 30 phút ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.03922,
      "id": "24863367",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp có CMND nhưng sổ hộ khẩu ở chỗ khác đc k ạ.. Tại e đi làm xa nhà",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này với CMND, sổ hộ khẩu chị có thể mua góp sản phẩm này chị nha, mức đưa trước khoảng 4.245.000₫ và góp trong 12 tháng mỗi tháng 471.500₫ chị ạ, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.965463,
      "id": "19367008",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi.. em 19t hơn.. gần 20t.. có bằng lái hộ khẩu hoá đơn điện.. vậy có đủ điêu kiện mua trả góp gói thấp k ạ",
      "answer": "Chào anh KhoaRất tiếc hiện tại Thegioididong.com chỉ đang hỗ trợ trả góp cho khách hàng từ 20 tuổi trở lên thôi anh nha. Anh có thể nhờ người thân có đầy đủ giấy tờ đứng tên giúp để tham gia trả góp nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.962945,
      "id": "21533763",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi, hôm bửa mình có mua ss j7 prime nhưng hôm nay mình mún đổi sang ip6 trả góp thì bù ntn. Và mik chỉ có cmnd và hộ khẩu thui",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com còn hạn bảo hành và không bị hư hỏng thì chị vui lòng cho em xin ngày mua và mức giá lúc mua em sẽ tính phí cho chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.956254,
      "id": "19964241",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua máy này với hình thức trả trước 0%. Trong 7 tháng. Giấy tờ hiện có  là hộ khẩu với cmnd. Như vậy đc ko ad? Và số tiền phải trong 1 tháng là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh,Vì Điện thoại iPhone 6 32GB này không hỗ trợ lãi suất 0% nên anh vui lòng tham gia gói có lãi suất nhé. Với CMND,Hộ khẩu, anh sẽ trả trước 2.697.000₫ (30%) sản phẩm này, trong 6 tháng ( Không có gói 7 tháng anh nha ), mỗi tháng là 1.401.500₫, lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.948566,
      "id": "17855196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua Iphone 6 32G, Q8, Trả trước 20%, giấy tờ (CMND + Hộ khẩu/Bằng lái + Hóa đơn điện). Mong nhận được sự phản hồi.",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20 tuổi thì chị có thể tham gia gói 1,39% của FECredit, trả trước 1.998.000₫ (20%), góp trong 9,12 tháng. Các giấy tờ chị cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),HK, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với HK). Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    }
  ]
}